唔聽陳雲講咪撚投民主派，侵侵一陣唔撚簽香港民主法案就真係玩撚完啦

成班蠢撚過隻豬
唔撚識玩又懶醒
你地對得住死咗嘅手足？？？
你講吖？？！！

成班豬閪 後知後覺

第一,
聽陳伯講, 都未必一定會簽,
呢個世界唔係黑, 就一定係白

第二,
侵侵唔簽會交返俾國會,
國會照通過的話就會成為法律, 唔駛侵侵簽都得

現在美國政客感覺被香港人玩咁
以後冇國際支援啦
食撚屎啦咁

不服來辯
畀負評都冇意思

收嗲啦智障死熱狗

起底 垃圾一名 block

講真無陳雲場運動一早完左
香港人抵死的

唔簽係自動通過喎
侵侵要出聲veto先真係彈回頭 佢夠唔夠膽veto喺house只有一票反對嘅act? 假設佢veto又點? 國會各2/3再過咪得

唔簽同否決係兩回事黎

政府希望你投保王
陳雲叫你投保王

簽唔簽都唔關雲狗事㗎啦
運動要繼續落去，逼政府跪先係重點

本身靠外國勢力就唔應該放最頭，
唔好以為陳雲真係中共座上客/外國政客朋友啦
佢淨係ff同鳩up，之前所羅門都撚鳩佢啦

熱狗信徒啲咁on9嘅言論就咪放上連登喇，喺陳雲fb留下老師老師咪算

仲未計四眼個圖書館廢物屈鳩連登仔杯葛熱血候選人

休息夠啦大家

關鳩佢事咪，死開啦熱狗同當年泛民呃光環有乜分別

戇鳩仔冇藥醫，自己香港自己救
有得選你唔選，選個建制嘅返嚟等美國出手？白撚痴
block鬼呢啲唔知係五毛定假膠定真心弱智

獻世派贏，侵一樣可以話民意逆轉，不適而再插手，唔簽

唔簽米等佢自動通過囉

今日嘅熱狗仲愈討厭過當年密室談判嘅4方西，av仁

陳雲假設係消息傳到外國，令到外國政客觀感於香港人有民主喇。問題大家都知區選冇立法權，只做地區議題。如果18區區議員聯合聲明要求黑警解圍，唔得就證明有民意政府都唔理，我地由頭到尾都冇民主，更可以大做文宣，話俾國際知。

邊L個陳雲？
呢場運動佢做過d咩？
收皮啦！

今次就系因爲冇分化到泛民
咪出現區議會大奇跡日囉！

陳雲：光復共黨，驅逐香港。

又中風

講啲野都on撚鳩

樓豬上水發表下偉論啦
想聽

宜家係咪簽咗啊傻閪樓主
美國要簽使撚香港咩環境咩
人哋只係想用香港搞死中共咋

陳雲d靚

叫傻雲作個法睇下先

樓主呢

陳雲黨好撚煩

樓主我們到了

你又無改錯名喎

binC

Bin

跟你熱狗叫人投白票又派人參選咪岩羅，係咪？

簽咗啦，低智樓主
如果啊trump唔簽自動通過就冇guts
反對比立法會再次投票通過就冇面
根本唔簽唔得，下次用下個腦先再出嚟搞分化啦

推

嘩 1分鐘就諗到 咁點解諗唔到泛民贏美帝都繼續對付中共？

肯定係陳雲成功說服侵爺簽

訓左冇睇，人權法案堆左爐未

收撚皮啦柒雲！同你班天兵神將收埋圍爐打飛機啦！

我知錯啦樓豬

樓主知柒未

熱狗果然係一堆天兵智將

回應下？

又中

大家黎Binc認人啦

嗚嗚 求下大家唔好再bin樓豬屍

binc

樓主人呢

又block一隻

Bin c

聽講呢度好多鞭打聲，入嚟鞭埋一份先

一陣係咪又要出post話法案根本冇撚用
死開啦共狗

陳雲講左而家簽美國等同對中國經濟問題讓步 而家天下太平哂 Happy Ending中國Happy香港人又Happy 想天滅中共？ 而家比你班智障黃屍同泛民成功護主

屌，早幾日睇到呢個POST我就投建制啦
依家侵侵唔簽香港民主法喇....

點解簽 = 讓步
係咪同輸區選 trump trump先會簽一樣？

呢d post見一獲笑一獲

人地黃之鋒就推咗幾年
你條國屍就廢UP咗幾年
收皮啦屌你老母

又扑多個青山派國屍fans

一齊鞭屍

天有光~

吊 樓主老母

推 唔簽點算

唔簽點算

唔推唔係人!!!

圖已cap
下次風水輪又出時用嚟反擊

鳩UP黨已完

笑到gap gap聲

已簽 唔撚好再9up

而家可以推

乜唔係建制派大勝先唔簽咩?
啊, 原來民意係支持政府, 咁不簽了

老師又中

肯答我唔簽點算未

乜你咁哀推返人上水

老師又中
風

出面回應下阿

樓主出嚟接受BinC

呢啲唔鞭唔撚得

立此為證

推到樓主現身

Binc

國師點都中

樓主我有野問：請問邊個蠢過隻豬？

跪求樓主或陳雲提供下期六合彩 43 個號碼!!

鞕

潛水冇意思
不服來辯

跪啦撚樣

豬閪先知醒未？

鞭屍

屌你老母死熱狗 出聲未

國屍又中風

鞭鞭有力

？

都唔知叫佢熱豬定熱狗好

收皮啦豬閪屌你老母

又係佢

美國總統特朗普周三（27日）簽署《香港人權與民主法案》，香港人權與民主法案現已通過所有關卡，成為美國法律。美國通過香港人權與民主法案，中方表明堅決反對並威脅反制。特朗普猶豫多天後終於簽署香港人權與民主法案，外電報道，特朗普政府內部曾展開辯論，理論應否簽署香港人權與民主法案，而香港區議會選舉結果是特朗普決定簽署法案考量之一。

香港人權與民主法案上周獲美國國會參議院、眾議院通過後送抵白宮，但特朗普態度曖昧，表示支持香港，也支持中國國家主席習近平，令外界覺得他有意否決法案。

消息人士向路透社披露，香港人權與民主法案送到白宮後，特朗普眾助手曾辯論，特朗普是否應該簽署法案；他們嘗議弄清，特朗普簽署香港人權與民主法案，會否影響他和中國達成中美貿易戰第一階段協議的機會。

據悉，特朗普助手辯論後，大部分人都建議特朗普簽署香港人權與民主法案，一部分原因是因為法案獲得美國參議院、眾議院絕大多數議員支持，很可能有足夠票數推翻特朗普對法案的否決。

消息人士又稱，香港周四區議會選舉結果，泛民主派大捷，也是特朗普助手建議他簽署香港人權與民主法案的原因之一。

美國法例規定，國會兩院通過法案，總統可以否決，但國會兩院可以各自以超過3分2絕對多數票數，推翻總統否決，使法案成為法律。

死傻尻樓豬
共青團想分化？
支那含家死清光
你老母日日比狗屌

死鳩毛共諜死番出黎出句聲啦

係國師憐憫港豬，先叫侵仔簽咋，傻西鬼登仔
一切都係國師功勞！

又中！

不推文binc

你個名改錯咗 應該叫冷氣豬閪
軍師喎 上水啦柒頭

bin佢老母c

人呢？

簽又讓步 唔簽又讓步 乜撚野logic黎

binccc

而家來辯

老屍又中

今次唔計～ 老師未食藥

on9佢唔簽咪又過

仲燈過燒生

而家簽左... 你係味可以收皮啦？

BinC啦喂

推呀

陳雲 + 熱狗 = 垃圾

陳雲又中

國屍又中!!!!!!

唉早知白票啦屌

binc time！

老屍又中風

早知聽國師講
我地真係成班豬閪黎

以後邊個再吹奏陳雲就即係鬼，講撚完！

樓豬幫國師含緊撚？死9咗去邊？出來講兩句啦

國師又會話第一個叫trump出手
他立於不敗之地

樓豬🐷出黎啦
我手痕呀

樓主點睇自己班院友整張咁既圖出黎

陳雲呢D傻9連支共都唔想比錢養

樓主~

大聲啲！邊個蠢撚過隻豬話？

收左幾多錢出呢個Post? 唔係泛民勝出，美國唔會簽，因為香港人自己放棄自由

收到

哈哈哈哈哈哈

Push

好撚柒啊

所有熱狗思維早已超出三界之外 不在五行之中
屌你老母

點算

成班蠢過隻豬 你講啊？

不用負評你，我宜家就來同你辯

呢個post 推得好合時

樓豬去左邊呀

一入陳雲深似海

熱青城無嗰好人
同黑幫一鳩樣

拉出黎又bin c

訓咗冇睇,邊個係豬閪話?

國師買大又買細 好難輸

又一警世post

信熱狗一成都死
區選輸左，全世界當我地係少數就懶得理

同我大力啲

樓豬，勸你唔好再上連登出po了，你個ac我隔住mon都覺臭

蠢過醋閪係咪指樓主?
點解熱狗無腦又賤格仲有面喺度指點江山?

blocked

陳雲鬼黎，講完

樓主你去撚左邊呀?

陳雲鬼撚到

我屌

睇嚟呢個Post將會同舉美國國旗激嬲美國人bin到2046

???

its binc time

青山豬閪。陳雲

以後叫佢「角C」就算，講D野仲差過燒山！

On9仔
城邦派既智商

條友真係好撚on9

都唔止佢一條
好多條常客 去美帝senator到sell Dr. Chan Wan
又tag埋VP & Trump
見到都覺得

#playwhip#pig

最慘佢地講d野係終極痴線
人地係睇得出ga

binc 簽咗啦

陳雲今次一鋪清

以後再有咩陳雲又中

呢個環保post就警世

國師同某d熱狗講嘅野有d係岩嘅

不過佢地d 衛星page 就收皮啦

得閒推下

直接cap低樓主首頁
班白咭教徒過幾日又會上水
見一個貼圖狙擊

solomon yue: who said that ?
(雖然所羅門最近好想HK人贏立會呢個方向我有保留)

bin c

終極binc post
以後迷雲黨有咩依郁就拎番呢個post出嚟binc

打手-1 BLOCKED

其實陳雲係特登，有時講正常野，吸引支持者
去到重要關口就講似是疑非既說話去達到中共政治任務
佢其實好撚醒，因為真係有一班忠實粉絲會信

老屍瘋火輪